更年期有咩徵狀

屋企個兩件越嚟越暴躁同情緒化

佢地講野完全唔用腦 幾hurt嘅說話都講得出。

再重申 唔識教咪撚生啦on撚9

係呢個屋企真係好辛苦 但無人會明